有首歌令好多大陸人覺醒,大家可以係多大陸人既地方播

唔講首歌
睇到好老尷